有冇人知TMF Group Acc 係咪長期請人?

我睇佢個網請好多POST, close date 係年尾

其實係咪多人走,長期唔夠人?定因為係大公司慣性長期請人?

另外想問呢間公司唔係CPA FIRM,但係做COM. SEC. , ACC 既野
其實係咩公司黎?D客係CPA firm outsource俾佢?

最後想問問有冇人去過in?過程係點?